麻煩大家考慮下劉細良既建議，唔想勇武手足再比人拉

劉細良說示威目的已達到，不用再鬥人數及街頭衝擊，政府已變成過街老鼠、鐵達尼，以下是運動之後重點：
- 運動重點放在反警黑勾結
- 團結大多數香港人去支持運動
- 地政總署投訴鄉黑違規問題
- 成立民間調查委員會
- ICAC 投訴
- 612基金眾籌5千萬以上，私人檢控警署一哥二哥
- 爭取公務員罷工，EO罷工、AO按章工作
- 同中共show hand，夠膽出解放軍攬炒
- 只要有真正獨立調查，打開缺口，中環西環成座大廈就會倒塌，這樣才有真正的一國兩制、高度自治

麻煩大家認真考慮下佢既建議,大家由鬥武轉型變鬥智，我們已經係道德高地，政府已經無威信可言，希望可以轉為鬥智階段，真心感謝勇武派，尼D都係建議，不分割、不譴責、不割席

p

想問仲諗住通過制度黎反對制度嘅人呢幾年係咪訓著左?

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

但無衝突都唔會激嬲咁多香港人

巴打,我只係覺得細良講野既,好值得大家考慮,我睇到武勇巴打被人捉真係好心痛，始終係香港和理非佔係大部人，我好佩服勇武巴打，大局黎講係需要和理非既人支持

push

唔想次次都班狗無事我哋班手足就俾人拉俾人用私刑

咪撚再吹奏條垃圾啦
佢同花生台廢陶一夥架

無錯，所以細良講左我地通過勇武既衝擊已經令我地攞左道德高地，依家政府既信用值根本就快破產，大部分民意都支持我地既時候，暫時我地轉用制度KO佢地，佢個幾個建議真係好值得考慮，用香港主流認可既方式推翻政府

點解要聽佢講? 傻撚左?

學劉細良依件捉鬼天師搞革命真係死得

當重覆同一個劇本套路都無進展就應該停下來思考方向到底係岩定錯
大家應該停一停，諗一諗
到底所做既野可唔可以達至當初既目的？

成班連登 上哂腦

條友跟本無料
講埋d 呀媽係女人既野 就當神咁拜

我覺得細良講得岩，真係要鬥智！

鬥武你地邊到夠班黑警黎

我明呀，但佢提既方法令我覺得係尼場運動既樽頸位上有轉機，勇武開始疲倦，我地連登仔係咪要用新既方式回報佢地?我真係諗唔到比細良好既方法，我只可以根據佢既分析去認同佢既方法，今晚睇到勇武兄弟咁，真係睇唔過眼，要有新轉機

推

又因人廢言

佢提既方法有可取之處，唔係一定聽，大家可以消化下再提新既方法，但我暫時諗唔到比佢好既方法

咁今日街頭衝擊得到d乜？比人拉左幾十個手足？
成日話我地進化，其實今日睇到班狗都進化左
佢地已經係地底泥，換言之出煙打中老人院打中小朋友都唔會令佢地再衰，民意歸哂邊，點都有班冇良知既會盲撐佢地，佢地已經冇哂道德壓力，仲有今日全程都睇到佢地有哂章法點樣防止重演新城市落單比人打獲
換言之街頭衝擊想要再贏黑警係好難，同時亦都冇有足夠價值既目標要衝，既然衝既收益唔大，每次又會送幾個頭，咁點解仲要衝？

呢D敏感時期, 你有咩SUGGESTION就講
無必要開人名, 醒少少OK?

獨立分析覺得佢講嘅嘢啱。

呢度大把鬼，或者同啲黑警一樣low IQ
根本自己分析就得

依家佢成日比鬼攻擊就知佢講嘅嘢中共最驚

逢有人冒起 必定有網軍攻擊

眾巴打睇路

勿蹈舊登覆轍

會留意下

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

建議大家唔好只睇熱門

真係再犧牲前線去跑受傷被捕流血畫面，係無逼切性

無錯 唔需要開名

推

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！

要繼續雙線，齋文鬥咪即係畀時間警察專心搜證同拉更多嘅人，所以不了。

各有各做

大家唔好互屌 要理性分析
邊啲位唔啱有其他建議拎出黎傾
去地政搞鄉下佬呢啲建議冇壞
多一條戰線反鄉黑唔好咩？
唔好對人 大家集中對事 一齊分析

各有各做 文武雙全

絕對感激同支持前線
點都唔會割蓆
個人覺得如果有新方法不坊試下，成效低先用翻舊方法/ 同步進行都得

謹記，我地追求嘅係達成目標，任何有機會幫助達成目標嘅方法我地都應該試

推
希望勇武嘅兄弟訒真諗一諗
近排真係辛苦大家

Push

on9.... 香港無街頭衝擊會有 urge ?

其實係養精蓄銳等緊東風
講真街頭抗爭搵唔到突破點
唯有以逸代勞

全面和理非等於投降

唔好全部都ignore, 有啲point 有用就要聽下

佢既意思係黑警已經無恥到咩都唔care
尤其721自毀長城
再用勇武黎收割黑警聲譽
個marginal effect好低

我地又無武力升級既打算
又唔係想攞黑警命
咁應該係玩疲兵
流水拉散對家
咁肯定前線會問做乜9
但國慶區會係大限黎
土共一定想快d解決
大家都見對面自己崩盤都唔係首見
立會又未重開既時間
勇武撚有時改變吓策略令對家出奇不意
好過次次都守完一輪險撤
咁先係遊擊戰既精髓
和理非唔會覺得今次勇武無野做會笑9你
反而你地真係進退有據，無低無謂ego
咁先走得長，更多人肯慢慢跟上前

唔好過份造神, 之前冇聽細良講野我地打咗一個幾月勝仗, 記住唔好過份倚賴一個人/組織, 只會變成大台

呢兩次前線損失好大。要重齊，但要Keep住make noise

please推and share,好重要

各有各做
但覺得上述建議可加大力度

全港大罷工就得啦！

push

所以想大家取佢既可用之處，之後再進化。轉變戰術真係好重要，班仆街黑警，已經唔當示威者係人，唔想兄弟白白送頭，我覺得佢分析好合理，先攞出黎討論

各有各做 其實冇衝突

事實係對面有齊裝有埋彈，我地永遠都唔會夠揪，所以我地唔應該以「揪」為策略。冇目的時唔應該留，因為一定會輸比槍棍，啲狗只會士氣更高。

有人話轉打游擊，用人數玩謝啲狗，可唔可行有待驗證，但我認為有必要改變或升級戰略，唔想再冇一個手足！

一直堅持唔分化，所以比前線自行決定，但容許關心你地嘅我講聲：你地比人拉我地好撚心痛，唔想任何一個手足出事

*即使前線堅持現行策略，我都會支持，絕不分化割蓆！就算唔衝都要留低幫勇武搵退路同用人數攻勢頂住！

即係唔撚再發夢？
你傻撚咗啊

雖然頭先發夢見到佢

武門可以KEEP
但依個月對比起6月好似真係少左抗爭手法?係前日個和你飛有新意?

民鬥嘅全部繼續鬥，Anyway 都support 前綫

成日話留長條命,留長條命同共產黨慢慢鬥
到底仲點慢慢鬥
而家每日150
洗腦教育日日進行
香港只會每日變得愈來愈差
時間再拖長就係對我地不利

其實制度無大問題
普選都係制度內，基本法承諾嘅
問題係港共、黑警、鄉黑唔守制度

轉機場集會啦

推 鬥武唔夠玩㗎

佢講得好啱

不合作運動正係反制度行動，只不過以一一個大多數人能參加同接受既形式進行

A99er

當年林鄭都攪唔倒既潛建問題，衣家幫佢一把。

未必下下衝擊先叫做到野，剛柔並濟，見機行事

兩樣一齊做 成效更大

大公報個牌如果係69前 就算報僭建都未必理 但宜家食住個勢揸正黎做
制度入面好多都仲係清醒 至少我識既公務員都係
逆權一定要靠社會各界聯手
係街頭上衝擊點都不及制度內既衝擊大

有勇之後亦需要有謀

我唔覺有衝突喎

佢有佢做囉

可能真係進入鬥智階段

推 鬥智

推
同意鬥智

Lm

不過經過今晚一役， 都覺得應該要比前線休養生息， 重整旗鼓， 而呢段時間就到和理非既進攻

咪撚聽佢講,反大台

力推

真

行返個loop

和理非-》勇武-〉和理非

再衝擊，已成為日常，都係驚方濫用暴力
冇乜新聞價值做到出黎

又咩深耕細作？ 雨革咪做過囉

搵律師救義士

救義士唯一方法
730罷工！
唔要再有人犧牲喇！

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargaining power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

另外先罷一日 原因有幾個
1.口味無咁重，人人易入口
2.如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂
3. 政府唔回應可比位市民隨時升級，一星期/無限罷工

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

快閃
遊擊

同意要鬥智！！

依家真係得地鐵公務員罷工可以衝擊到政府

同意前線真係要休息下，養精蓄銳

認真推

應該下次目標係和理非主場，罷工，機場集會

記協眾籌左點解仲未告

同意

勇武係我地最重要既人，佢地已經疲於奔波，如果暫時用武勇唔可以突破盲點，咁轉變下方式比勇武休息下唔好咩，兄弟送頭真係好心痛

火都未出

佢地係咪都吾會停大搜捕。你講既吾make sense

有咁多負皮，慌唔係3毛5毛驚~

當然，劉生講嘅野，大家必須經過自己思考。

縱然我同你在微細嘅意見不相同，
但我哋都有同一個方向就係

光復香港時代革命

或者大家在行動同觀點上，都會互相有批評
但我話畀你地班3毛5毛聽，
和理非同勇武係緊密聯繫一起
我哋不分化，不割蓆，不篤灰

其實你去搞丁權個目的，就正正係打擊鄉黑警個春袋位。

唔忍心再見到手足俾人拉
我哋一齊再向政府施壓啦

唔鬥智，唔通鬥武咩6uo，，

告尻一二哥的確係一個方法，
但證據要足夠，如果唔係佢就拍拍屎忽走人

各位「細良」支持者，除咗罷工可能有用之外，你地覺得邊個建議真係有效？

玩縱火，運動一定玩撚完
同六七暴動放炸彈一樣

個制度有問題點樣可以靠制度去解決呀

咁可以兩樣一齊做嘅
佢嘅target audience坦白講唔係你同我
係中坑和理非
咁唔通佢叫班淺黃/和理非非中坑衝咩
文武一齊做先係上上策
兄弟爬山啦

邊撚到係靠個制度呀？
依家係個制度分裂緊呀

2047就快到，同唔講道德嘅中共鬥道德

old man push car

講到視死如歸咁
但就冇膽罷工

icac、監警會投訴、入稟法院
呢d唔係制度係乜嘢
制度既制約行之有效既話就唔會搞到今時今日啦
仲奢望可以係制度入面搵嘢去制約制度之上既人

下次咪撚話邊個邊個建議
連登總有班撚屌見到人名就憎
你話你自己諗出黎邊撚到會有咁私怨撚

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

我覺得衝突叫醒更多人既作用已經用盡了
而家再衝真係白犧牲
係時候諗方法消耗敵軍之餘我軍損失降到最低

真係咪撚柒啦
所有顏色革命最希望做到嘅效果，就係引起對方陣營嘅分裂

我覺得要雙線咁做

葉虎冇人理

只要有真正獨立調查<<< 如果有，香港會有今日？？

我講得難聽啲，根本就係班衝衝子喺度自 high
乜嘢追個速龍返嚟打一鑊好爽
乜嘢入元朗去為咗報仇

屌你老母，成班小學雞

黑警下下爆頭暴打
今日又拉左咁多人
係時候要再諗計

你個名

幫推
去到依家已經係樽頸位 再勇武落去民意真係會反彈 然後好多人會轉向更不問政治

加強文宣，務求全城皆知呢單野！！！

不如你講下去政府部門投訴入稟點樣引起分裂先啦
收集完一堆資料交去俾政府
人地閒閒地都以年計算先真係受理做下調查
好心宜家風頭火勢就留力做下文宣好過啦

推一推 值得探討一下

咪係，根本就應該2樣一齊做先得
完全無衝突，重可以令政府疲於奔命

講咩勇武累，累就唔岀啦
唔好代人地講累得唔得？

兩樣一齊做都無衝突

文宣野 投訴野 就緊係比和理非搞

同一樣形式嘅嘢未必再要做咁多次，試下新嘢都好

你估依家開始唔再衝, 個個坐係到鬧或者出黎鳩行下返屋企
政府會唔會再理你啊拿? 定係會即刻硬推所有野?

制度野一定要做, 但衝都唔係你講到咁無必要
真係無必要你估出黎玩貪得意咩

其實你去搞丁權個目的，就正正係打擊鄉黑警個春袋位。

搞埋仆街非法僭建!

一掃落去一堆P牌 仲要洗版 大家睇路
要識得自己個腦獨立思考

做到一早做左啦 洗撚街頭抗爭咩

政府條船沉緊
各義士不要作無需要犧牲

樓主可能係g峰

黑警鎮壓暴行個迴響已經diminishing
繼續佢有佢射TG射子彈
但係社會反彈少咗
反而每次都幾十個手足被捕

總之要罷工先

已經反彈緊

我阿媽幾廿歲，行動不便，但係差不多次次遊行都有去，拎住拐杖督下督下咁行

以前啲人留守，佢會好擔心，睇直播，好怕啲人受傷

呢兩次佢已經直頭連睇都唔想睇，理都唔想理

啱啱臨瞓前同我講：班友仔咁樣唔掂，為衝而衝，好似我啲咁嘅人，都覺得好煩厭，其他人更加唔使講，咁落去個運動會比佢哋整死

民意嘅支持唔係無條件㗎，政府一直等我哋犯錯，而家我哋係不停比緊彈藥佢

你可以話我係分化撚，不過鬧我係無補於事，同我講冇用，自己出去同群眾解釋

同意 順便可以休養下

同意，睇下7警案就知，2014到隻依家5年上訴得直
再等5年，到底有幾多中國人落左黎
5年又5年，2047都到啦，直接收番香港都重得

巴士司機

文武從來冇衝突

係 應該要同時做

可以兩邊一齊做
勇武唔好做傻鳩 應退則退就得
錢我就會捐 但要有信得過既人浩召

和理非同勇武就係令香港人行到今日既根本
缺一不可

其實你去搞丁權個目的，就正正係打擊鄉黑警個春袋位，因為哩個正正就係佢哋嘅主要現金來源。

搞埋仆街非法僭建!

記得一定要保護休班警同兩三個巡邏員警
襲警係有罪㗎不被捕！不流血

好同意
再咁衝落去我地嘅兵力會越嚟越少最後輸晒
武斗一直都唔係我地嘅強項 人數同網絡先係
要好好運用我地嘅強項先可以贏到對手

同樣觀察到哩個情況
文有文做 武有武做
唔需要覺得係過份依賴邊邊

大家和理膠就出力幫手推到做到為止

講果D除左罷工,全部跟固有制度框架玩遊戲。
以為咁樣可以推翻政權?

唔完全反對
要靠嘅唔只係制度，仲有係靠勇武滾出黎嘅雪球
唔係得勇武先係唯一反抗途徑
如果各行各業都反抗就係另一個世界

我覺得呢d係要做
同時勇武都要轉型
唔打陣地戰
打遊擊

勇武同和理非點都要拍住上

其實佢既建議唔係唔可行，我好少係度講野，我發夢既時候做過幾次勇武，尋日仲夢到自己係元朗受左傷，老實說力有盡時，所以我贊成多線發展，我相信要成功路係唔止一條既，要鬥力亦要鬥智

除左諗考慮佢個方案之外，就係要諗點樣速進佢講啲事發生
組隊去請願叫相關人仕/部門take action?

打乜嘢戰都好
你都同市民解釋咗點解要戰先啦

係咪次次都有留守嘅必要先？
有乜嘢係好緊急先？

真係唔好為衝而衝啦

你有你做，勇武有勇武做，你無理由叫人唔做，完。

其實你地班仔比狗捉比狗打，我地班癈中係好心痛嘅，你地就好似我地嘅仔女，但我地堅決唔割蓆。但你們唔衝唔送頭，巿民會認為你地有進化醒咗，更加支持你地！當然，你地有自己嘅原因去衝，我冇資格去明，只有支持。

武斗
你打殘體定拼音呀搵一樣認左佢啦

有用啊 真係要做

係 所以話和理非都緊要

但係劉細良個建議係直情無左勇武
只靠解釋係一定無用
所以同時間勇武既方式都要轉
再加埋佢所講既野一齊做

最重要係唔想再見到手足要坐幾年呀
加上警狗資源多咁多，現時個抗爭模式要進化

罷工係停低手唔做野 所以冇手字邊 唔係擺

佢講嘅嘢唔係廢
但我唔覺得要跟佢咁做
佢做分析 定位都好叻
但係講到行動 我覺得差九皮野

大家推呢個post 啦
細良好野黎

無錯
一齊做
而且和理非同各項各業要做得更加多
警狗裝備資源多好多，現時的抗爭模式的邊制效益低左，係時候要進化

Agger

劉細良從來都係主張呢類玩制度遊戲去反擊
我唔反對，不過遠水救唔到近火，同埋過程漫長沉悶，make唔到noise民氣，國際輿論好快散
兄弟爬山係好方法，只係勇武響技術上有好多要應檢討進步，反正佢前線意志堅定唔會收手，各有各做啦

無錯乜都要做
不過前線手足真係需要休息
畢竟肯走上前面嘅人已經唔多，仲要咁多被拘捕加受傷

支持

光復香港

罷工先啦

佢拋磚引玉姐
大家要繼續獨立思考
我同意抗爭個模式要進化
和理非同勇武都要呀
不如大家傾下點做

如果跟佢方法制度上佢地再出古惑
會再次證明政府係幾腐敗

細良講嘅好值得做，但同時我尊重勇武，尊重其他人做佢地認為可行嘅方法

宜家和理非都進化
但勇武派 差卡住左個位喺武力程度
能唔能夠可以做到啲乜去 癱瘓警方防線

佢做過中策局，佢對大陸情況好熟，意見很值得參考

我覺玩制度無用

其他巴打講得好岩，雙線進行，香港法治始終未淪陷，有曙光都要做

不反對 各有各做

繼續發生流血衝突唔係辦法
依家啲人已經唔信政府同埋黑警
目的已經達到
我哋得防具 甚至有人裝都唔齊
如果佢哋真係用殺咗我哋嘅心態打
我哋打唔會打得贏有充足武裝 有熱兵器嘅狗
依家要keep住個熱度 同埋盡量減少傷亡

同時可以嘗試用制度內嘅方法對付佢哋
雖然成效未必好大 但係要試咗先知有冇用
畢竟佢哋都唔係一條心 有可能佢哋自己內部用依啲事藉機剷除異己 我哋有機會旁人得利

再大規模衝突落去
只會令越嚟越多前線俾狗拉同受傷
甚至要離開香港尋求庇護
前線少一個就少一個
二嚟流血衝突太密 只會令市民習以為常
有幾多人俾狗拉打到受傷都唔會有太大反應

睇翻612港台外判司機嗰陣全世界都覺得好離譜
反觀元朗有記者俾狗打咗幾槍 連頭盔都爛埋
個迴響好明顯細咗
啲人已經慣咗 開始變得麻木

太密集嘅流血事件只會令一條條人命變成冷冰冰嘅數字

我同意佢講嘅，但一日未搞得成大罷工，而且係持續嗰隻時，所有以往用過嘅抗爭方式，包括衝擊都要繼續用

因人廢言，你仲垃圾，番堆填區啦

啱啱

啱啊

原來有人同我見解一樣 依加先睇到個post

呢啲一句彈係POST頭嘅回覆
往往勁多人正皮或負皮
可唔可以認真諗諗先啊

街頭運動先聚到人
聚到人先聚到民氣
有民氣先維持到運動
一冇街頭運動
個運動好快就會完

遠攻有催淚彈

掟雞蛋冇撚用

近戰有盾 成身甲嘅蓄龍

埋身肉博完全冇用

唯一有用就係地利

搵商場天橋地鐵站做backup

佢地敢入黎就用搵野掟佢

冇地利盡量守住大街

今次勇武輸在守窄巷
撒退唔到

同意下星期機場 等各路手足休息

你要鬥智咪鬥智囉，唔使加埋叫人唔好勇武嘅

我覺得機場搞 聚到人有餘

佢夠話薯片做特首
佢同燒山都係冷氣軍師

和理非對勇武使用嘅暴力麻木咗
同時市民亦都對黑警使用嘅暴力麻木咗
出到布袋彈 海綿彈都無大感覺
坦白講我覺得就算開真槍大家都唔會再有太大反應
因為對警隊嘅評分已經負一百分
在負多50分都冇乜大分別
武力上再硬碰蝕底一定係我哋呢邊

有謀post lm

係，好似冇目的咁盲衝
立法會又好，支那辦又好，起碼係有個目標，有樣野要做到

依家到前線車長，公務員回合
而家唯一推到公務員係8月2號既政府員工集會中傾8月5三罷既內容
勇武手足順便回一回氣先

聽晒段片, 應該會明白, 佢一路都係幫和理非帶路

上兩集重話幫警察前線遊行, 投訢指揮官送前線去死
好多次建議都係想幫示威者拎道德高地

就算方式唔同, 各有各做都OK, 佢係可以拉到好多政府同示威者之間GE人入局

Why not both, 兩樣都做

唔想再見到義士送人頭。

根本送完人頭，個局勢都無改變。

但義士面臨既法律問題影響一生，

係時候思考下一步要點知做

私人檢控警署一哥二哥

我贊成。
真心唔想睇到前線捱打受傷被捕。堅持要衝既，尊重你哋嘅選擇。但是都是好心痛。
真心希望勇武既停一停抖下，因為每星期都有人被捕，拉多一個少一個。而勇武係守護抗爭角色好重要，一個都不能再少。
而家越來越多保守派都出聲支持我哋嘅訴求。等和理非出來接力一星期都好。

push push push

但如果無遊行集會，淨係搞下啲投訴等等，啲人都唔知大家仲做緊野，咁佢地就會以為散水做番港豬

雙線並行
和理非準備

極之認同劉細良同層主嘅諗法
趁民意仲係覺得示威者係可憐、弱勢嘅時候應該食住上智取！

兩樣都做囉 又無衝突

街頭鬥爭唔可以停，前中央政策組顧問劉細良收嗲啦

全港罷工

香港人出名iq高
大把方法玩

推上去 敬佩勇武 但要開始智取

全港罷工！！！！

民意show off 已經做左 要開始智取

全港罷工！！！

鬥智開始?

鬥智，保留實力

Agger
Why not both

估唔到連登都會有人吹奏呢條友

講咁多嘢又係嗰四個字：見好就收

見好就收嘅結果就係俾人收割

光復香港，時代革命！

why not both

文職有文職做 武職有武職做，唔想武職咁多傷亡，劉細良個套可以盡快

屌你老母
二百萬人去左邊撚度
二百萬人圍住政總dem次beat個政總都冧啦
下次下次下次多幾次呀
五年？十年？
我自殺死左果日都未見到呀
地政廢嘅
民間調查冇人理嘅
ICAC廢嘅
籌期到而家都冇五千萬？？
罷工我就睇下有幾多人
二百萬人肯無限期罷嘅
我就肯收山

鬥智香港人有優勢,

鬥力香港人劣勢。

咪撚on9啦
係咁推個左膠冷氣軍師出黎做神
學佢話咁不如好似雨傘咁返回社區深耕細作？
仲要咁多正評痴撚線
你地對唔對得住已經被拉既手足呀？

首先要感謝前線嘅付出

我哋要諗清楚每步行動會有咩後果，可以點樣達到目標

我哋要盡量減少犧牲去達到目標

我哋嘅目標有基本嘅五大訴求

五大訴求：

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

（另外有防止監控燈柱等等，暫時唔講）

固然係個制度好有問題，呢點我好同意
但係要喺街頭剷起成隊警隊
或者係埋伏接放工去剷起警隊

要用幾多資源，成效又會係點？

唔係見好即收，係短時間內轉個方法

到下次武勇有目標嘅時候就再武勇
唔係之後都唔武勇

唔係認輸，係轉吓手法試罷工

街頭鬥爭唔一定要次次衝
要睇成本幾多，成效又係幾多

唔係個個場都咁易打，要揀啲易打嘅場去打

今晚已經有49個人被捕 勇武手足好珍貴
和理非上場啦 勇武手足要抖抖

勇感派可先聽細良見解，再參考下 。

我這個怯懦和理非有些感受想同勇敢勇武派分享。

當你們選擇做勇武那一刻，你己經唔再屬於你，你係屬於這埸自由革命，你係屬於香港前景，一日未奪回自由香港，你不能有任何犧牲，香港不能沒有您們，和理派更不能沒有勇武派。

警、黑見人就打，打到頭破血流，佢哋只會不斷暴力升級，如果連你哋都犧牲埋，甘我哋就實比佢哋打死，所以要靠你們勇武來保護市民。

顛狗發瘋時，如果有勇敢的你們去擋一擋拖延時間，另一些勇武可帶和理非逃生，而家班黑警食屎狗信唔過，唯有你地可以做民間自衛隊保護示威人士，和理非沒有你們的勇敢，好體格同身心敏捷，反應快，腦筋轉數快，連逃命都不懂。

勇武派就好似軍隊，二個月內己經為大家奪取了輿論城堡同道德高地，現在要鞏固及捍衛城堡裡面嘅人，物資後勤、文宣、銀髮、婦孺、200萬+牽動國際輿論和理非。

仲要保護11月參選年青區議會候選人，到時佢哋去邊度宣傳，實比建制，黑，警、藍絲攪，呢個時候更加需要你們的機靈勇武派，才能保護我哋既未來代議士！

唔好忘記明年仲有立法會選舉，
這是我哋第二埸大仗開始，我哋無勇武將領，点打呀？未選都己經被黑幫打死，被狗咬跛！！！

可考慮而家暫交比文宣和你個腦發功，勇武身軀可先休養生息，鍛練好身體、武功及裝備，訓練多一些潛質勇士，有遊行集會或大單嘢時，就是勇武派發揮強大作用的時候。

動有時！靜有時！

兄弟爬山 各自努力

agger
老弱婦孺打
差在姦淫擄掠
721 727 728 其實已經足夠證明警隊仆街

要贏就要智勇雙全

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________
*8月2號 公務員集會

*8月5號我會罷工!一齊罷工 ! 7區集會
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

icac 亞一咪警犬界的人,一查就知
如果制度內解決到後生仔洗鬼食子彈

推 光復香港 時代革命

屌你咁都可以有隻殘體字

如果以制度擊敗制度係一個可行嘅方法 一早就做咗啦

點解要等到勇武及和理非抗爭後先用呢個方法？

依家就係個制度唔得丫嘛
ICAC收左皮
消防救護出車救人都要警犬批准
劉細良講D野
參考下就算
佢夠叫星期六唔洗Gear都得啦
卒之咪又係要重Gear

推
其實兩邊一齊做咪得
冇壞，互相施壓

黑警都有好人， 你唔撚去撐？
因人廢言

Push!

推 各有各做

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

之前唔得係無輿論壓力，依家全靠勇武兄弟爭取番黎輿論同民意都係我地個邊，咁依家尼個個情境，再用制度打班黑警，我相信效率更高
如果有低風險而有效既方法，我會願意去試。都係個句，望到班兄弟次次有人送頭，真係好痛心。

兩邊都要做，但建議一個星期唔好兩次勇武，比前線手足抖足抖夠，可以多發起機場活動, 安全又有國際宣傳效用

贊成

我覺得我地暫時要重整戰術先
唔係只會愈拉愈多人

記住個loop

認同暫緩一下勇武 召集多次百萬人行 之後和理非散場 因為而家要推嘅資訊好多 由69累積到今時今日 黎多次大遊行 集中返全部訴求同提醒所有已發生嘅事 例如黑警水平開槍等等
香港人有善忘嘅習慣
Btw 非分化 我尊敬前線勇武巴絲